林鄭：「一國兩制唔係香港自治，對唔住」

已經講左出口

SORRY 借位

【全民抗戰】一次過KO 對警暴麻木 同 獅鳥公關問題（少長，但請睇晒）

777立即反對

咁佢無老點你

文宣組做野

反而佢講出口都係好事，可以將呢一樣野造成文宣，做埋英文版本，將以件事煲大佢，就睇口交部點樣話港人治港

send比美國

港人治港 高度自治
好彩唔係我地講出黎

文宣

高度自治港人治港呢?

唔係一國兩制，對唔住

比美國啦

Send埋比英國
睇下條廢丁仲講咩

戲都唔做，大獲

對唔住，唔係一國兩制

好想睇片

咁高度自治係咩

可唔可以整gif

乜野係港人治港，高度自治呀？

Trump Trump話香港要自治
柒婆

炒得啦，中英聯合聲明講到清清楚楚一國兩制下香港維持高度自治五十年㗎！

基本法第二條 ：

全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

推
推
推
講到出講面
大家就唔洗估估下

我都聽到 仆街

屌 同林奠講黎巴撚咩

政府乜都知
佢就係唔撚理你

你有支咪就同全香港人講la
講我地嘅立場

點解要五大訴求 缺一不可

佢真係咁講？

係，冇屈佢

佢終於將收埋左係心入面個句講出黎

常識書要改？唔係高度自治啦？

兜: 高度唔係完全

煲文宣！

推

比埋子彈你取消獨立關稅區

所以真係唔知點解要開個平台俾自己柒

常識書全部可以出2020新版啦

Push

撤資啦

Send to USA and UK

pish

毫無政府智慧

咁大家十月一號知點做啦

仲係覺得自己好打得嘛

佢根本撈亂左自治同獨立

違反聯合聲明 美國佬可以做野

美國佬又做野啦可以

有冇片 冇睇到

唔係，佢係連自治都唔會比你。

大大粒子彈

真誠對話wo

一國兩制，高度自治

鄧爺爺講 ge 說話係假架?

咁撚蠢都做到特首
怪唔之得北京國殤日冇佢份出席

中國五大自治區

外媒gogogooggo

港人治港，高度自治呢？

港人治港 高度自治
鄧小平都比你激返起身

香港自治唔係一國兩制，對唔住

佢會話因為係高度
唔係完全自治
之前官媒定唔知邊個人大都好似咁講過

push上國際

港獨之母

港人治港，高度自治非完全自治係合理既講法
但非自治範圍只係軍事同外交 不可隨便僭建

文宣彈藥
佢今鋪主動攬炒

Sir this way

推 港人治港 高度自治呀

佢講左中共個立場出黎

高度自治係假的

多謝林太今晚助攻

高度自治去撚左邊

呢d 咪要 做俾美國睇

中英聯合聲明

港人治港 高度自治 已廢

中英聯合聲明 名存實亡
由港人 政府宣讀已失效
中國 同 英國 未有表示

港美關係法 建基於聯合聲明

美國要做野了

英國特務

所以唔算係自爆
係一直以黎香港人自己呃自己姐

佢柒唔切即時諗到港獨囉，叻唔切抵比人入

港人（中共代表）治港，高度自(中共）治

講得明明白白啦~
土共話事~

老母個西度

好彩最後97小黃狗有問 香港唔係港人治港？高度自治？

下次唔好講香港自治
大講口號講返港人自治，高度自治夠做，
而家係要返97時候d基本野

違反基本法？公然破壞法治

愈黎愈似

港人治港 已經唔存在

香港獨立 我要奪權

等睇話基本法係歷史文件，現在改緊急法

睇下啲大學校長都知道高度自治已死

初頭仲有少少驚佢搞啲咁既show會真係令少少人收左貨，點知原來係自己衝出黎送彈藥比我地

咁即係淨返 香港獨立 呢一個選項

呢個要煲大佢

其實佢好真誠

中英聯合聲明??????

文宣炸彈 一定會幫你煲大佢

算啦, 呢個算是中共表態, 唔撚再信啦

講到咁出面，唔提港獨都唔撚得啦

十一新口號，自治無路港獨有理

英文點表達？
1 country 2 system dont mean autonomy of hong kong?

高度比中央自己管治

前日TRUMP先係聯合國 講完要確保香港要有法律自由同民主生活
今日林奠就回應佢 無呀香港無自冶架

要返工，不了。

仲要講句對唔住

99k金都唔係100%黃金
99%果汁都唔係純果汁
高度自治都唔係自治
問題而家點睇都唔似高度啦

有時真係懷疑佢係咪英/美間諜嚟

自治都無
唔好話高度添

基本法唔合格可以做公務員既咩？

違反基本法 港人治港高度自治

話咗佢係港獨之母嚟㗎啦

一國兩制 港人治港 高度自治 五十年不變 由細聽大
你同我講唔係?

信中國一成？中國佢夠話六四無死人啦

可以點煲大？

中英聯合聲明被林鄭推翻

its time to tell Solomon yue what happened this night

直接講出香港受中共控制

推
twitter文宣戰線
屌到佢反閪

一國兩制即係由大陸人治港？

外國文宣

有冇片

扮港人治港
實際中共話事

高度自治係乜治？腿多治？

要提主權問題了

高度自治係笑話

高度自治

國防外交除外

Sir, this way.

//中國國家主席習近平上午在出席十三屆人大一次會議閉幕式時指出，要全面準確貫徹「一國兩制」、「港人治港」、「澳人治澳」、「高度自治」的方針，頗有「一槌定音」的意味。//

推爆佢

痴撚線

港共政府講一套做一套
不了
重組政府算柒數啦

官方認證一國兩制已死，基本法已死
咁我地係咪可以推翻呢個政權？

有無TWITTER

以前小學常識堂成日講一國兩制高度自治
慢慢大個咗已經聽唔到後面個句

得啦，可以收皮，什麼高度自治玩撚猿

現真身

其實已經無對話空間
佢繼續幫習大大控制香港
我地繼續攬炒同搵外國界入

仲有港人治港

文宣呀

啱呀 好真誠同香港人講左中共同港共條底線
所以再講落去無意思
大家都無得再退

留意埋個次序
以前啲文件高度自治係先過港人治港

新疆維吾爾自治區都冇得自治，香港點會有

928記得幫基本法設靈

一國兩制，高度自治 港人治港 真普選

然後特首辦出聲明
7婆諗法不代表政府立場

拿拿林整多一億個香港人 搞港人自治先

推上國際

翻譯 文宣

有新口號了

咪偷換概念
高度自治唔係完全自治，但唔代表唔係自治
佢宜家直頭係講香港「唔係自治」，即係宜家明面同你講香港連高度自治都唔係

dklm

起碼佢無呃你
講緊真話先

無得去國慶 佢嬲豬

有冇片睇？啱啱落機

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

食左誠實豆沙包

真誠既大話

原來高度自治已成歷史

邏輯錯，有少少偷換概念
99k金唔係100%黃金，但99k金係黃金
99%果汁唔係純果汁，但99%果汁係果汁
高度自治唔係100%/完全自治，但高度自治係自治
所以佢宜家話香港唔係自治，係明面同香港人講連香港係高度自治都要否定埋

林鄭唔係香港特首，警察唔係人民公僕

陰謀論諗
其實佢係咪有心幫美國推法案
又諗多層
侵其實係咪唔想推法案淨係靠嚇？
美國撤資香港佢會連質易正差既地方都無埋

求解答

美國：冇自治就冇香港關係法

果然係英國間諜

政府發聲明：林女士發言不代表香港政府

焦土之母

基本法廢除咗啦？
唔係 港人治港 高度自治？
痴撚線？

宣布取消關係法攬炒

佢其實又唔係唔岩 但係高度自治會冇哂自治權力不撚係正常吓話

一國兩制 高度自治 港人自港
每個80 90後長大既香港人細個常識堂一定教過既道理，今日竟然話反口就反口？
到時係老師呃鳩我定777條八婆玩鳩我地？點睇都係後者

神助攻
佢又幫大家推928 929 930 101
Thanks Lam Cheng

唔跟基本法係咪宣誓無效

佢既意思即係話 一國兩制只係商界層面上一國兩制 用黎俾大陸cap水
其它乜柒法治呀 港人治港呀 全部都已經不復存在 香港既哀歌...

共產黨從來都信唔過
97到依家只係香港人一廂情願
大家一定面對現實
中國係一直都完全管治緊香港
只係唔將管大陸個套放上面
用嚟呃外國

屌

一國一制
香港獨立

香港冇自治

Sir this way

真係港獨之母神助攻

曲直難分

佢違反基本法！

High level autonomy 中文點解

將高度自治4隻字收返埋先~~~~呀!點解你地仲記得架!？

push

高度自治，唔係完全自治
佢無講錯

求片

啲人話基本法點點點
事實只係用嚟呃香港人既Fairy Tale
基本法點演繹一直都係睇共產黨
佢聽日釋法都可以
何況上下司長下至警狗
明目張膽犯法又點
香港一直都係「人治」
唔好再有任何幻想
香港人做順民一定唔會有好下場

文宣機會黎喇！！

文宣組

釋法 ： 高度自治 係指身高可以自己去管理

正解

港人治港其實咪又係偷換 後面根本就係中共 前面都係扯線公仔無權力

美國佬講咁多次 autonomy 你話冇，文宣煲大佢

多謝港獨之母

會唔會係大家get錯意思

我聽到真係
真係無啦
高度自治，港人治港

開個平台唔係拉民意,拖時間或者打分化
而係衝出嚟柒
大佬呀 咁我做特首都出色過你啦屌

請問特首是咪需要重考Basic Law test?

中共港共準備仆街

oh sir this way plz

以下地區冇自治:
香港
澳門
台灣

對你老母唔住呀？ 你話事呀而家

白馬非馬，高度自治唔等於自治…

屌你條柒婆！但我一啲都唔想掂你個臭閪！

得，佢終於承認冇左高度自治

向全世界公佈中英聯合聲明已死

強烈要求英國主動或授權其他國家同中共嚴正交涉

一定要比美國

唔洗講啦
講到明要革命就

唔重要，美國已經插手治港，這是人權與民主法的真實情況

七婆終於將真心話講到出口 : 香港自治唔係一國兩制

不考慮獨立調查委員會、絕對不放人。

咁以後已經可以唔使傾。

G

第一次就露底

真民主女神

Twitter 俾外國知
高度自治原來廢既

成日講既一國兩制,港人自治已經玩完啦.

聽日果市又跌過

所謂高度自治呢？唔係自治？

777 其實係咪外國間碟嚟㗎

高度自治港人治港

我睇緊乜撚野

中共:個高度有幾高，就我嚟訂嘅

聽到果下都以為佢係咪痴左線 直接承應中央治港
果然不負 “攬炒之母”之名 想直線幫拖

自治收番
唔撚認數

再次公開推翻基本法

高度自治有幾高，就係由佢搬龍門啦

太好了

最怕佢講野岩聽

浪費人生兩個半小時、完。

我無野講 我要搵律師

文宣！！

tui

係呀 港人治港 高度自治先啱

人人都係文宣組 上twitter國際乜都好推爆佢

高度自治？

即係話
林鄭月娥：「有一國兩制，就無港人治港高度自治」
‘Hong Kong has no autonomy under one country two systems.’ Carrie Lam

煲大煲大煲大

林鄭, 你不如返放棄香港, 擁抱共產黨

背棄自治，唯有自決。

先用一般黃絲會接受嘅Term，自治都冇，咁自決投票中共唔會俾，一樣會被Ban，政府再暴打市民，就更易發展成更多人認同嘅港獨；以上只係我個人建議，由｢要返高度自治｣轉變成｢爭取香港獨立｣，中間跳得太快，多句可以吸引更多支持者嘅口號更好。

其實已經可以，只係我哋未表現出足夠擁立另一政權嘅實力

已經知

仲講咩一國兩制係世界獨有既先驅，香港成功既話就乜乜乜 依家話俾全世界知信唔撚過咖

既然你話唔係港人治港 點解我地仲要認一國兩制

真正做實事同口頭好打得，係有分別

太好了 台灣唔洗試

Send俾英國先啱

港人治港，中共高度自治！

共狗logic: 高同矮係相對 無話幾話

今日全日嘅核彈

共人治港,沒有自治

會唔會其實想自治，但共狗唔容許呀

通識都要改 常識書可以倖免？

一國兩制壽終正寢

成晚最精彩係呢句

件垃圾終於講出口

港人治港，高度自治。

係自治，仲要高度嗰雙喎，又當幻覺？

佢冇講錯喎
係大家俾基本法語言偽術呃L左
大陸只係offer「高度」自治
即係有限度自治
等如冇

核彈

人人都是文宣組，人人均有責任，一齊做野

any twitter link？

呢排我個藍絲老豆老母都問777其實係咪黃絲嚟

林鄭

carrie lam: One country, two systems bu not Autonomy, sorry

［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

Carrie Lam: One country, two systems but not Autonomy, sorry

It violates Sino-British Joint Declaration obviously

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

咁樣譯岩唔岩

屌你啦林鄭 咩叫港人治港 高度自治

佢講明佢同其他同事都無辦法滿足大家既要求
姐係要黨主席

臭閪非閪

欽點既特首點自治?

想做港獨之母

講咗咁耐廢話
最有用係呢句

高度又唔可以演繹做係香港自治

近排都冇講啦
唔覺咩
港人治港同50年不變都冇講過
得返一國兩制

真誠對話 原來是真的

英國特務查證左香港無自治

屌你即刻毀約啦
英國唔該收返香港

一直都怪錯林鄭

之前佢哽咽話自己無出賣香港原來係真 一直都做緊臥底

佢先係港獨先鋒

煲去台灣啦 幫手拉票

高度自治，港人治港
都係廢話廢紙？
仆街啦你去

搵人開TWITTER, FB, REDDIT

理論上係咪超過一半香港人企出嚟就可以叫佢下台，自己選嗰個新嘅！呢啲先叫港人治港

林奠都支持香港獨立

佢只係想要獨立關稅區黎賺錢了
我地啲社會體系佢先唔care

佢會想辦法嚇到果一半人唔敢出
總之睇唔到就冇啦

食左誠實豆沙包！？

文宣新方向

屌醒全部人，仲五大訴求？驅逐共黨啊！

完全自治同高度自治係兩樣嘢嚟

緊急策略

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、10.1火魔法唔好TK

係應該由佢黎解釋

對唔L咩住 呃左咁多年你估我地唔知咩

我不嬲都知一國兩制係充滿矛盾同謊言
一個極權國家底下又點可以容許兩制
仲信果班真係on撚9

721唔見人
831打死人

人人文宣

又柒撚左

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

戲都唔想演 佢真係撚屌黎
推
928 929

其實佢唔係今日先講第一次...記得6月第一次遊行時佢已經係新聞訪問都講左句：須然佢係香港特首..但好多野已經唔到佢話事

無限推

唔信一回事
但而家777講到出口 成件事唔同好多

六歲小妹妹西環佔路

呢代中共領導人真係好揀垃圾 講左三十年既大話比個7婆搞壞哂

Push
928 We back 要人啊！！！！！！

助攻人權法
媽媽用心良苦

無左自治，
香港市憑咩做一個國際認同嘅金融中心？

講到明正式話香港無自治。 美國可上會取消香港關係法。完

中英聯合聲明有對高度自治定義
除外交及防務以外一切自治

美參議院委員會通過受理「台北法案」 如生效與台斷交將面臨後果[/size=4][/b]

2019/9/26 — 14:15

美國國會參眾兩院的外交委員會在當地時間周三（25日）通過受理《香港人權與民主法案》之外，亦同樣通過受理《台北法案》（TAIPEI Act）。台北法案主要提案人、共和黨參議員賈德納（Cory Gardner）在會上表示，中國不斷威脅台灣民主，美國應繼續跟台灣站在一起，並協助台灣鞏固邦交，並向各國傳遞訊息，若支持中國採取損害台灣的行動，將面臨後果。

《台北法案》（TAIPEI Act）全名為「2019年台灣友邦國際保護及加強倡議法案」（Taiwan Allies International Protection and Enhancement Initiative Act of 2019，簡稱 TAIPEI Act），是由參議院外委會亞太小組主席賈德納，以及國會及行政當局中國委員會（CECC）共同主席、共和黨參議員盧比歐（Marco Rubio）等其他三位跨黨派參議員在 5 月時提出，目的是為了協助台灣鞏固邦交。

法案將要獲參眾兩院通過，再由美國總統簽署才會生效，賈德納表示，法案已獲行政部門支持。

賈德納發言時指，太平洋島國所羅門群島及吉里巴斯，近日與台灣斷交，改與中國建交，北京的不斷霸凌，對台灣民主造成「重大威脅」，美方必須站出來，否則「今日香港、明日台灣」。他又指，國會也通過了很多對台友善的法案，如去年 3 月生效的「台灣旅行法」，而「台北法案」是讓美國有多一種方式與台灣站在一起。

他指，美國應運用一切手段去支持台灣在國際舞台的地位，而獲跨黨派支持的《台北法案》，將會要求美國政府增加對台支援，並向列國傳遞強烈訊息，若支持中國採取行動損害台灣的話，將將面臨後果。

賈德納在會中又提出修正案，要求美國行政部門與台灣展開雙邊貿易協商時，應以簽訂經濟上互惠，並能保護美國勞工、有利美國出口的自由貿易協定（FTA）為目標。

台灣總統蔡英文回應時，指中國長久以來以斷台灣外交為手段，對台進行各式各樣的施壓，這是長久以來的做法，尤其選舉期間都不能排除任何可能性。

她指這段時間已請外交部全力加強鞏固邦交，而很多理念相近、支持台灣的國家，也在各方面幫助台灣、強化人民的信心，而總統府則稱，感受到美國對台灣的「溫暖及支持」。

相關報道：《聯合新聞網》／《中時電子報》／《中央社》

林鄭令美國國會出combo,台灣香港一齊黎

唔係倒番轉？就係想加強控制先揀佢

Push!!!

林鄭驚死你香港人唔知香港自治已死，特登出黎講多次
一定要將呢句有咁大放咁大

終於肯講喇

香港自治=國際金融中心
攬炒

彈藥在此 請笑納：

聽到果陣都o左嘴

港獨之母 we connect

即係中共由同英國簽中英聯合聲明果陣已經講大話 從來都冇自治 英國仲喺度柒下柒下

基本法第二條
全國人民代表大會授權香港特別行政區依照本法的規定實行高度自治，享有行政管理權、立法權、獨立的司法權和終審權。

食屎啦林奠

，

你

越講越錯，淋病你死撚左佢啦

鬼唔係條撚樣淨係諗到人地講港獨咩，叻唔撚切！

煲撚大佢啦

識唔識架佢

CLS

唔岩聽，呢兩句係歷史文件

幫你搵埋link喇林奠
（二）香港特別行政區直轄於中華人民共和國中央人民政府。除外交和國防事務屬中央人民政府管理外，香港特別行政區享有高度的自治權。

美帝又有嘢搞支那

咪鬼理佢啦
街上見

推阿

有排玩

我聽到都R晒頭

對比大陸黎講香港係高度自治啦

每行親一步棋都總有出錯 真係特登做都未必得

其實我好懷疑777係咪英國老特務

條友真係唔識架喎 見到佢個眼神幾撚有自信 佢真係靠個自信黎搵食架咋

港英餘孽

每日多左150 個港人

講個笑話你聽：
港人治港，高度自治，五十年不變

自治係佢心目中係有
只係個高度有幾高
佢就一定話係 一國兩制底線
原來底線低撚過地球核心

新華社讃林鄭對話誠懇謙卑喎 擺明利用香港人搞政治洗底騷啦 仲話要報名！

大家清醒未？

諗住出黎救火，點知救火變放火，愈燒愈旺
之前一句口快快講左句no stake in the society 已經夠柒
而家仲講埋香港冇自治

相較內地嘅高度

已經唔係高矮問題 林鄭係直接否定自治呢樣野 可以攬炒了

拎去用

林奠真係高度弱智

wtf

高度由99%變到做75%？

咁重係高度自治？

原來基本法寫明嘅「高度自治」係呃人嘅

我由細聽到大

你依家話無就無？

推上國際
攬炒

特首暗黑兵法大師

Cannot find wor

試下呢個？

Facebook吾夠活動文宣呀
係咪想冇人黎？
快啲同我係啲comment道貼文宣！

睇清楚係授權
好多人唔係好認清個事實
所有野都係佢俾幾多 你有幾多

港人治港都唔撚係自治，高度自治又唔係自治

终於承認西環治港。

呢個佢自己親口講, 要推到美帝都知, 做證據呀!!!!

大家明點解要港獨未

拎去通知美國國會議員

其實一直都係扯線公仔
係後面操控住一切
我落ORDER 你"港人治人"
我落ORDER 你"高度自治"

不過之前冇做得咁難睇
係777上台之後做到出晒面
咩中聯辦/港澳辦 不停打飛機指指點點
你要扮高度自治就唔該學返前幾任啦

一日基本法有全國人民代表大會乜乜乜
一日都唔會有民主自由

豬閪

pysgw

當年香港被回歸前後，支那官員成日公開講，香港除了外交及注軍外，其他所有事，香港都是自己管自己。

佢自己先入為主姐

佢話自治你都唔撚信啦
你睇強國啲乜乜柒柒自治區

中國話自己有人權,法治,自由
外交部發文可以成篇都係錯既資訊
你就知中國講既任何野都係假

林太帶頭違反基本法

美國佬又有野做

Sd比美國

說好既基本法呢

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

果然支那人可以咁樣解法
文字真係奧妙
唔滿意就可以唔授權

林鄭唔想俾假希望過你珪港豬, 乾脆話唔係自治, 咁撚誠實, 抵讚

但佢咁講已經牴觸基本法啦

死八婆終於講到出口啦！

唔係唔授權
係有限度,有幾多
同埋背後點控制,係佢話事

Share上Twitter @曬班大佬先

都無香港人當佢係特首

都唔知林鄭月娥代表咩人講話

自己做啦屌，仲淨係得把口

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

只要香港人一退落來，香港人一定慘過蒙古人滅南宋

大家點解讀

又送彈藥比美國

照參加，但上去揭穿一切謊言。無可否認呢個平台係接觸到全香港人，點用呢個平台，係入佢局定翻佢局，交俾大家定奪

「享有行政管理權、獨立司法權....」白紙黑字，仲可以理解成70%管理權，我比幾多就幾多

唔係既做咩行政長官要成日去中國傾計?
唔係既咩乜乜辦點解要係香港有地方機構?
根本背後就操縱一切
咩行政權司立權只係香港可以獨立執行
唔代表後面冇人落ORDER 喎

支那心諗 基本法都係歷史文件啦

對共產黨
兩者無分別

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

要知道仲有無數義士面臨緊極權起訴
將來仲會有無數支持我地既人會被清算

好希望今日場對話之後香港人會覺醒
只要陷入同極權政府既對話呢個漩渦之中
香港人就會萬劫不復
無辦法走返出黎

林鄭講到出口，大家唔好迷信一國兩制同普選啦...

中英聯合聲明係歷史文件
香港人無自治
唔會最柒，只有更柒

中國不得干涉任何香港政策係咪笑話

呃左我地二十二年

炒佢啦，一係佢唔做，唔好係度篤眼篤大家鼻

當前，中華人民共和國設以下自治區，

新疆維吾爾自治區
廣西壯族自治區
寧夏回族自治區
內蒙古自治區
西藏自治區

Carrie 想講自治就會變左一國一制?

yes

所以巴打呢個位有少少畀佢入

不過佢都明確咗唔會有自治 啫係比獨立抵一級都冇

中國式"自治,法治,自由,選舉"

林鄭帶頭違反基本法
咁基本法第一條可唔可以推翻

佢講完在場有冇人出聲

西環治港

美國可以做野

Sorry autonomy is not one country two system

講多錯多

港人治港, 完全自治

係

幫佢傳出國際佢點係國際賣廣告都冇用

有，有人即刻叫「高度自治」啊，但林奠一貫扮聽唔到

有真普選 先可以清算警隊
但獨立調查 係唔會達到真普選

以前就港人治港 高度自治
而家就一國兩制 沒有自治
下次就一國一制 中央管治

我地要贏 就要攬炒
有金融才有政治
共產黨係咁搭棚吹大個經濟呃人投資
早d拆佢檯戲 等佢煲 自然可以推翻

獨立

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

cls

趁明後2日全球抗共活動
要做大量文宣 (重點國際戰線)
說明港人一直追求"港人治港, 高度自治"
係中英聯合聲明所訂明
現林鄭政府毀約
所以港人先要獨立為求自治
爭取國際都支持獨立

而後講香港自治會唔會好聽過香港獨立
反正自治已經唔係一國兩制

聽到個下 真係核爆

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

林奠到底係咪真係英國特務嚟
今時今日都仲不停搧風點火